其實基佬同TB會唔會大家有feel一齊到?

基佬講緊0仔 類似泡狗同支那個個鹿含個類 那那地型似女仔個種
TB就緊係好man蠟曬油頭個隻鐘意女既

其實佢地呢兩隻品種會唔會一齊到？

睇少啲tvb啦

你呢隻品種同0仔又有冇可能一齊到？

冇 非基
但tb可以一戰

我真係見過

有冇睇家有囍事？張國榮同毛舜筠咪咁囉

最後一齊直返

推介過比好多0仔同tb
仲可以生bb 添

全部都係答如果遇到岩可能得/要睇感覺
有個tb 諗到有機會生仔都話考慮得過